1600一張收2連或4連880黃子華限星期六日

有意telegram
唔該曬大家

唔洗係度做市啦，你攬住d飛過世啦